美國軍工股票強勢反彈，意味美軍會有軍事行動？

美國一個月內經歷世紀熔斷、世紀點數跌幅、世紀百份比跌幅、整個股市愁雲慘霧，近日有幸迎來世紀最大百份比升幅及點數升幅。Ｓ＆Ｐ５００指數由星期一（３月２３日）最低２１９２點反彈至昨晚（３月２６日）近２６３０點（升２０％）。可是，一星期內美國軍工股升幅更令人震驚。

美國第７艦隊, U.S. 7th Fleet

波音由８９美元反彈至１８０美元（升１０２％）

ＮＯＣ由２６３美元反彈至３２１美元（升２２％）

ＬＭＴ由２６６美元反彈至３５０美元（升３１％）

ＧＤ由１０１美元反彈至１３３美元（升３２％）

ＲＴＮ由１０３美元反彈至１５５美元（升５０％）

以上為五大美國軍火商，升幅都遠遠跑贏大市。令人擔憂的是，近日除了美軍在ｆａｃｅｂｏｏｋ貼圖在南海射導彈外，並未有巨大軍事行動。軍工股強勢反彈背後，是否有潛在軍事行動？作為小市民，現階段不得而知，只能靜待事態發展。

Ｇ２０視像會議剛剛展開，軍工股此時出現如此異常的波動，加上總統特朗普一反常態，對中國釋出善意，把矛頭指向世衛。一系列如此反常的身行動，難免令人充滿遐想。可惜，軍事行動此等高度機密小市民實在無從得知，只希望各國政要以最有智慧的手法去解決社會問題及各種爭議。當務之急解決瘟疫問題，相信各種利益爭議或政治紛爭，可以容後解決。

５月油組是否成功開會並達成共識，同樣令人期待，一旦油價持續低迷，將嚴重影響各國利益，一旦處理不善，擦槍走火實在並非不可能。如此動盪的社會局勢下，奉勸各位投資者切勿貪心於股市稍有反彈便急於入市。提提大家，昨晚美國公佈３月首次申領失業救濟金人數，人數由２８萬人升至３２８萬人。

無人炒軍工股

無人炒軍工

想試

ba？

BA係軍工呀
5大軍火商之一

事實係BA超賣得好緊要

ba由300跌到89又唔講

波音短短幾日，就升咗一陪

唔係叫你地買,係叫你地唔好買
講緊軍工個反彈程度乎想像,可能有危機

如果篇文都叫比到少少資訊你地可否幫手click下條link:

打工真係好煩日日都SEO,KPI,寫文都唔係隨心所慾

睇到佢跌到80蚊時，好想買，但無戶口，得個睇

之前超賣到仆街明明唔太受經濟影響

熊二死貓彈姐

認同,所以4月會開淡倉
不過軍工升到咁盡有D怪咁解

會唔會為左油價升返 放風準備3戰

經濟好邊個會想打仗？
雖然中國同伊朗，一打必輸
但美國本身都係淆底
最後多數都係談判 應該會真打

全部都係反彈 無特別

波音之前兩個星期跌左四份三股價咪仲勁

軍工股 你要分類睇

RTN radar missile
LMT 戰機
部分股票係有部分係戰艦

呢啲錢唔係我哋啲呢平民賺架

如果真係南海打仗
RTN 呢隻做導彈應該會好大需求

Lockheed Martin 戰鬥機、導彈和導彈防御系統、直升機、高超音速武器
General Dynamics 船舶、潛艇、地面交通工具、IT、商務噴射機
Leidos Holdings IT網絡管理、電子及諮詢、無人船
Kratos Defense & Security 無人機、國防電子